普巴呢隻黑猩猩憑咩值一億??

傳波駁腳都經常fail

憑髮型

我地普巴係蜜獾

做對隊友真係慘 傳波唔到位 追到仆街

有冇邊隻力架帶腦踢波

曼聯自家青訓個朵己經把炮啦

猩猩識踢波已經值錢啦

箭豬黎架傻鳩

種族歧視

Kante

做咩貼Kante出黎

仲用緊丙朗筆錢d息